[突發]東鐵不停沙田站

車上廣播

黨鐵執柒左佢